\exptitle{Физический маятник}

Известно, что при малых колебаниях тела, свободно вращающегося вокруг горизонтальной оси, период колебаний $T$ связан с расстоянием $h$ от центра масс тела до точки, вокруг которой происходит качание, следующим образом:
\begin{equation*}
	T^2 = \frac{A}{h^\alpha} + B h^\beta,
\end{equation*}
где $\alpha$, $\beta$~--- неизвестные натуральные числа, $A$, $B$~--- неизвестные коэффициенты.

\begin{enumerate}
    \item Снимите зависимость $T (h)$.
    \item Определите значения $\alpha$, $\beta$, $A$ и $B$.
    \item Определите значение $h_0$, при котором период колебаний минимален.
\end{enumerate}

\expequipment{Металлический стержень, уголок, штатив, измерительная лента, 	секундомер, нитка, миллиметровая бумага (для построения графика)}